睇厭咗校園台踩人post

他強由他強 清風拂山崗
除非太撚串 如果唔係做咩係咁踩鳩人
慶幸未入大專之前冇入過呢個台

55

認真係就輸了

笑得太過
笑串柒柒既ok
但依家太過火

What 7 you say

個咩文學院毒男都戇鳩

呢個世界太多撚樣

最慘笑人果d本身又唔係叻

叻人都唔會咁得閑笑人

呢d說話又你把口講出黎冇乜說服力

Yes
開始轉行玩撚真心

我唔係叻人

be humble

見到樓主你條虛偽撚內心係到狗眼看人低
口就話唔好睇低人
好嘔心

真係humble可以唔使比人知
收收皮先

呢句真
今次唔幫樓豬

誅到我心 好波

不嬲佢既所作所為都唔使幫
連登醫科仔只服厹巴一個

識你幾年你份人係點我會唔清楚
當食下花生算啦
真係改變唔到咁多

厹巴都有時跣班dse雞

厹巴=痴緞佬

線

你踩得多city

冇咩人熟我真性情

sor
我明問題係邊

毒丁

sor

我就係你眼中既shitty仔

使唔使即刻負皮我

Sor咩啊
毒又唔係錯

關我撚事
正皮番囉

btw shitty仔都有分好多種

菜芯

分埋種
咁我係邊種呀humble既醫科仔

出得嚟行都要搵塊面具

hku仔有分好多種
oxford仔都有好多種
...
你自己敏感咗

唔想覆你 就此打住

你打到咁好怕會錯你意

即係毒撚唔啱R撈

Hi 芯哥

其他人可以唔笑唔屌 黃敏力唔得

係新人類琛哥ok?

對唔住
唔記得你became another person

55555555555555555555555555555555555555

你一定係辣殺asshole jai la
貢刀五記得

Ak得